接唔接受到另一半同人cyber sex

接受到，反正都唔會出黎見，上網傾啫
不了，精神出軌！同真人對答好易忍唔住約出黎

不了，精神出軌！同真人對答好易忍唔住約出黎

唔怕,因為出到黎對家見到我個樣會即走

我都想搵下Cyber sex